甘大個人仲玩mh 其實好反智

留返比啲後生仔玩啦

咁玩啲咩先唔反智

玩得happy咪得,洗撚理閪你感受

咁我地老人家仲可以玩咩

見到d阿叔仲圍埋層龍真係好柒

甘你老母

唔屠龍都得，你講下玩咩先？
女？毒撚有鬼咩。

車？好撚嘈，周街有人飛車你又求人唔好飛車。
酒？有咩咁好飲。

咁除咗打飛機仲可以做咩？

飲下酒揼下骨咪仲好🚬

推

飲住酒打機

錦鯉有咩推介？

睇下idol囉

睇下viu口罩妹豬 睇下tbb 個聲夢妹豬

大個應該玩女人

甘你老母

童真識唔識

騎龍
騎女

騎龍不如騎女

你俾女我？

想玩mhr
但一諗起攰過返工就無晒動力

係 個個fd都要返工點會約到出黎玩🚬